香港係屬於中國既，要走既係你班黃屍而唔係我地藍絲

點睇今日baba

改正：中国香港是屬於中国的，要走的是你們所謂香港人 (即港獨分子) 而不是咱們中国人

幫襯咗錢大媽未？

9988
9988
9988
9988
9988
9988

淘寶首先唔當你係中國人先

馬交都免運費啦 , hi 你auntie !

衲dee鼓勵黃絲移民
留得青山在
香港最重要嘅價值係人
猶太人精神
明晒